好掛住以前冬天既濕凍post

香港濕凍真係物理攻擊黎，仲凍過日本-4度。12月頭之後已經無見過吹捧濕凍既post

香港雖然位於熱帶地區，但潮濕天氣令到體感溫度遠低於實際溫度，過往不少旅客來港後因無法適應天氣而出現凍傷，甚至結冰而死亡。

今日熱撚到短袖衫行幾行出汗

今年未試過凍傷

收皮啦屌你老母戇鳩仔